(突發) 有人買物資比人偷哂啲 而家無哂錢 點好？

Sorry呃大家入黎

但如果喺呢個時候
仲有人喺到做埋啲 同呃死人錢無分別既事
真係睇唔過睇
對鞋炒價7000幾
係咪想再賺多啲
就打埋句買物資用哂錢？
如果係既話 真係無野好講
大佬 打緊仗 可唔可以唔好做埋啲陰側野？
既然佢咁等錢洗 不如大家幫下佢
我諗如果唔等錢洗 都唔會做到咁
大家幫下佢 第一個利用呢件事搵錢既人

呢位義士出錢出力 大家要幫下佢散貨啦 唔知名點幫佢手

推
無錢點好？

推

大家快啲幫幫手 急推

買最平既雞蛋啦

人地無哂錢 要靠賣對鞋先有
賺埋呢d咁既錢 證明無錢到乜先會咁
雞蛋？點買？

sor 我諗住20蚊都有盒啦

Sor
人地無錢到 要開個比炒價高多 兩三千既價先買到
你支唔支持到佢？

巴打有無錢幫到佢
心痛
居然成副身家課哂落去

Close fd
你驚唔驚比佢知

難得有巴打肯成副身家幫香港 雖然好想幫佢但冇錢幫

乜事？
張圖人地比我
我見佢咁慘先想幫佢

無錢幫 賣鞋黎幫佢啦

騙案味濃

希望我估錯
我唔想真係有香港人借呢d名黎呃錢

我都唔信有人會買到一蚊都無

想問巴打賣左未

可唔可以平少少放 我都因為買物資冇咁多錢幫佢

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

去問佢吖
我估應該未

9999 o唔ok？平左一蚊

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

約佢星期日去維園交收啦